有無熟大陸手足收到風大陸流感爆發成點？

定係好似六四咁無死人

無爆發
無六四